幫人報平安 - 被扣查17小時

我係尋日北京就被帶走嘅譚家翔

樓上呢個post入面嘅另一位手足托我報平安：

- 被扣查17小時
- 人已回港
- 69舊灣仔狗屋俾人摘過名
- 詳情等確保人生安全後再講

自推

推
平安就好

823人鏈

平安就好

人安全未？

人安全就好

返咗香港但未確定有冇跟蹤、勾線之類
安全先再講詳情

最後1推
823人鏈

好好抖下，唔好再返鬼國

好好抖下，唔好再去鬼國

語言好重要
改變人心靠語言